仲有幾多人記得自焚者呢幾幕?

學生動源19歲入獄, 戲入面係21歲

2019年反送中後立國安法, 劇入面係2020年立既係23條

國難五金 + 國安人員

KOL評中共

獄中手足既信息, 比戲入面又沉重

呢一幕無限loop左大半年

最後一幕唔post啦, 現實比戲入面更加離譜

Push

淨係諗起叔一燒

十年。不用

推

真係好中

戲入面個婆婆令我諗起王婆婆

請大家時刻提醒自己唔好俾五毛洗腦

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦快啲移民走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

其實國安法=23條+送中嘅混合版；而且仲要只係北京人大單方面立法，完全冇經過香港立法會程序，但就已經成為咗香港現行法律嘅一部分

前面呢點好似冇咩人提，其實係咪冇咩人察覺到呢？

其實我覺得自焚者個意識幾左膠
好彩上年冇人自焚

自焚同跳樓（我指嘅係615、630頭頭嗰幾位）其實冇咩分別，戲入面就係一個餓死自己一個燒死自己，佢哋目的都係一樣以死控訴，只係死法唔同

黃色經濟圈建國

唔怕唔怕，仲有黃圈手足撐住

個人覺得當一個人最終剩低以死控訴作為唯一手段，並唔左膠，左膠係得個講，唔會真係去死

高質post